潘生潘太仍繼續求助民建聯 李慧琼：會要求政府想辦法

特首林鄭月娥在今午（15日）記者會上，宣布暫緩修訂《逃犯條例》。民建聯主席李慧琼和副主席陳克勤之後見記者，李慧琼稱尊重和理解特首暫緩修例的決定，民建聯理解市民不希望因此議題而對立，持續下去或令更多市民、警員受傷。
台灣殺人案死者潘曉穎的家屬一直尋求民建聯協助。對於暫緩修訂《逃犯條例》後可如何幫助家屬，李慧琼說相信家屬會擔心，疑犯被釋放後無辦法送到台灣，會促請政府繼續想辦法，該黨亦會想辦法。
李慧琼表示，有人對修例感不安及恐慌，但特區政府未能及時說明、澄清；更令市民痛心是有人借修例，蓄意引發各種暴力衝突，造成很多市民及警員受傷，甚至欺凌不同意見的人。民建聯強烈譴責破壞社會秩序的人，支持警方無畏無懼履行維持公眾秩序、保護市民生命安全的責任，要求政府必須嚴肅追究違法滋事分子。
被問到建制派一直支持修例，如今是否被林鄭「擺上台」，李慧琼稱相信不論支持定反對的市民，都不希望香港社會持續對立，導致將來有警員或市民受傷，出現更嚴重流血事件，在此考慮下，「停一停、諗一諗」是好事。她指出，建制派今午與林鄭月娥會面，反映了對逃犯條例引起社會不同意見的現况，相信政府會聽到。對於會否擔心修例問題影響建制派未來選情，李慧琼說會繼續努力去做。
至於暫緩修例會否影響政府管治威信，以及《國歌條例草案》未來在立法會恢復二讀時，會否被同樣手法導致要撤回？李慧琼表示，香港社會不是只得單一議題，昨日（14日）內委會、財委會都無法召開；既然特首已決定暫緩修訂《逃犯條例》，她希望不同意見可透過未來諮詢表達，「希望大家讓香港社會繼續向前行，如單一事件佔據了我們行政和立法力量，對整個社會都無好處」。

抵佢個女死

依鑊真係要屌佢地啦
俾人擺左上檯都仲未知乜事

根本任佢講

今次真係抵佢個女死
女都唔識教
仲要累埋香港
屌你老母咩

得罪講句，呢個世界最可悲就係啲蠢人

而家唔係香港人阻住移送，係政府有更好、更快嘅方法而唔用
好多人已經講咗好多唔同方案，係政府唔要

為左你個女要搞死香港
其實真係好仆街

人地台灣講明仲有其他方法去傾
唔係一定得依加777既方法
就算777用到依個方法,台灣都唔收留兇手

再講呀......有傳言話大粒墨都係帶左帽先火遮眼殺左人

潘生潘太仲存唔存在係世上都唔知

應該收左錢既 肥佬黎比錢都搵唔到佢地出黎講兩句

之前楊岳橋提出過陳同佳案單一修訂，係建制派反對！而家又話對唔住潘生潘太，如果佢地支持個修訂咪解決左囉，宜家係邊個對唔住潘生潘太！

仲有好多方法可以引渡

唔好咁撚戇鳩以為修逃犯條例係為咗潘生潘太呢件案

唔好賴香港人呀
係個垃圾政府有引渡協議唔簽硬推惡法咋

潘生潘太收左大陸安家費

比人擺上台重係度唔知醜
菲律賓夠死幾件 之後乜聲都無啦
會為佢一粒女搞咁大單野?

佢地直頭係無撚腦

絕對同意帽左先動殺機

無可厚非，人賤聯對的中老年有一套，如果唔係點呃咁多廢老票。中國人既手法無非係利益

連仔咁勇武
點解唔去行動?

你為左個女送香港一程???
都話仲有其他方法囉!

觀乎菲國人質,菲國漁民,菲國既鄧生

政府都無咁落力幫手搞
係咁推個波

記者仲捕到佢地行街既

一次性移交 更加可行 更快

呢啲真係可以問
收左幾多錢
政府俾左幾多安家費

大是大非都咁樣

揾得民建聯幫手
一定係廢老
對佢地無期望

被求助

佢教左個女出黎俾人帶綠帽，仲有埋BB，
唔係死左有光環一早俾人屌到反艇

你地要小心d留言

成日話人抵死抵死

又比人cap走造文章

其實立會可以做一次性引渡

只係777唔做

佢地可能唔知係林鄭搞到個殺人犯引渡唔到去台灣

潘生潘太求助建制派已經冇腦啦
你睇吓南丫海難都知唔應該搵啦

去到呢一刻,保皇狗同政府一定唔會咁做,即係自打嘴巴

有人識得佢地既,就應該同佢地講,真心想幫個女討回公道
咪再搵政府同保皇狗啦
應該公開要求一次性移交

佢地唔好話自己讀得書少唔識野,亦都好討厭政治
佢地有眼見依加發生既事
亦都知道自己個女單野已經成為磨心
FF假設性諗下 :
就算幫你搞依單野既議員可能會話開始左就無得縮

你若果不滿俾人擺上檯,你都大可以選擇走出表達不滿
但係你地無去做亦都唔知你地有無依個感覺

呢對係中產家庭 唔係文盲廢中
只有收錢先會保持沈默任政府抽水

要嘔返筆錢出嚟

啱 講咩反送中 逃犯條例 公義佢哋唔會明
放返重點喺台灣唔肯因修訂條例收佢
一次性移交 係另外一個可行嘅做法 爭議亦都較少

痴撚線
佢2老係咪其實唔存在
講左咁春耐都係你班友講
人影都未見過

正解

佢地九成九係民建聯支持者

本來做個案移交，或者一個單獨法案專門針對呢個案件，最多一個月乜手續都搞掂曬。就一單案，臺灣乃至北京，都唔會反對。
反而用修訂咁大個法案來做，害咗佢哋就真。

搵民建聯幫手 證明佢地係on9
俾人擺上枱咁撚耐都仲唔知

任佢講 潘生潘太樣都未撚出過黎
九成俾人夾走左 之後由佢地鳩up 消費人地個女

兩公婆都唔係人黎

你老豆老母要落地獄，因為你地生咗個咁唔知醜既女出來比人中出
大粒墨同佢老豆老母都要落地獄，因為大粒墨殺咗人，佢老豆老母生咗個咁既垃圾出來，累到全香港陪你受罪

上面咪有記者搵到潘太行街 佢唔肯同記者講野

義士家屬求助政府 你班人渣又肯唔肯下台呀

616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

有冇記者可以搵到佢地
問下佢 你地兩個仆街點賠返個仔俾人

台灣講到明 唔受逃犯條例
明明台灣都示意用其他方案 仲求民建聯班飯桶

好多法律專家己建議方法可以不汲政治問題引渡殺人犯

十一哥之前先上電視鬼拍後尾枕話係Red Herring
捉到緊係死都唔放

洗頭艇

口德扣1000都咁話
抵你

被挾持

做乜撚啫，大大個辦法擺咗出嚟啦，仲要係台灣親自提供
不過係你求助既民賤聯為首既港共勢力唔做之麻

邊度番工？
接佢放工食個晚飯
打電話傾兩咀聊表心意

咁講，兩老都經歷喪女之痛，話人個女抵死同尋晚啲死仆街叫義士死有咩分別
佢地俾人擺上枱，但我地應該呼籲同要求用一次性移交等等嘅方法彰顯公義

修定係惡法，但移交陳同佳唔係
潘生潘太唔係我地嘅敵人
港共先係

最大責任咪就係佢兩個家長
自己仔女教會咁
唔管好
唔帶眼識人
怪得邊個

收左幾多錢

即使條例通過 疑犯出返黎都唔會送到佢去台灣
潘生潘太睇黎都唔係好留意事態發展

呢鑊幫唔落,仲搵民賤聯
比人當condom咁利用都唔知
抵你個女死唔眼閉
兩個蠢父母,間接賣港大罪人

只要承認台灣唔係中共國一部分就得

收撚左幾多錢？

建制、議員同cctvb永遠唔會講

希望佢個女下世都比 鼻屎仔屌

推
認清敵人

Cctvb唔會報導

台灣唔接受條例移交 無話唔接受其他方案 宜家邊撚個阻住移交呀 係柒婆同佢班狗呀

就算修完台灣都話唔收喎？
平行時空？

究竟佢地係咪真係咁冷血，定民建聯仲要借人嚟過橋

link?

真係好撚柒蠢

教女無方，自己仲要咁蠢，再搵禮義廉幫手陳同佳好快就可以上門問候你兩個

你以為啦 唔支持就送埋佢地落去團聚都伕

求你老母

政治犯就可以洗頭艇
呢D 就唔可以
政府logic

其實呢兩條友件事之後完全唔見咗人
到底仲存唔存在架

如果最後香港玩完係因為佢地都幾on9

On9兵法 - 為一人害七百萬人

而家仲累死埋個位本身唔關事既巴打

好搵唔搵搵民建聯
有撚腦既都唔會搵民建聯
佢地真係收一收皮

其實根本冇人見過佢地，亦都冇識佢地嘅人出黎，永遠得班仆街講

我啱啱都咁諗，從來都係同一班人話佢求助
但由始至終都無出現過

一個人講大話無人信，但講大話嘅人越嚟越多就會個個都信

呢2條仆制
已經好懷疑佢地仲係唔係香港
俾人擺到上台都唔出黎？

一次性送條撚樣去臺灣唔得咩！

叫佢地睇下條片啦
可以用日落條款去同台灣傾
咪再做白痴

屌講左好撚多次 除左逃犯條例仲有其他方法送佢去台灣 啲人係要扮睇唔到 講到剩係得條垃圾條例可以幫佢地申張正義咁 每次睇到民建聯同柒婆擺呢件事上台 仲要成班人話扮哂盲咁話：係啊係啊 唔好阻到人地幫潘生潘太就眼火爆

你啱 我地敵人係港共
但係佢地被人擺上枱唔出聲係on9 賤格

如果係真既話就死入監獄搵大粒癦喇 屌你老母
搵班垃圾幫撚到你咩

有做咁嘅女就有咁嘅屋企人，佢個女比人殺唔係冇原因

人地台灣話到明唔要你呢個方法呀

陶傑都講明, 望見係中華民國, 你林鄭手都震啦, 點敢簽呀

佢地話義士收錢跳樓就得
我話條女抵死唔得？

台灣殺人案死者潘曉穎的家屬一直尋求民建聯協助。

任佢UP

對事不對人 人地無左個女都好慘

你地個女都係派帽比人先架

呢兩個廢老教女無方 個女婚前性行為 又俾綠帽人戴

盲亨抵撚死你個女
快啲襯地淋死遠啲
做黑社會唔洗還呀？

睇返條timeline 佢兩個比民建聯夾左出黎開記者會要求修例，第二日政府就話要修例，即係已知條例既內情，咪即係明幫政府做代言人，咁即係抵撚死

其次，件事因為佢地而起，搞到成個社會發展到今日咁，佢地理應有責任出黎講兩句，一係道歉，一係澄清要求政府用其他可行方法處理，如果連咁都唔做，抵你個女比人殺啦

真係抵撚佢死

住麗港城

阿潘生阿潘太 不如你地出黎講下野啦

777話佢地係咁寫信求助, 都唔撚知係咪真／係咪佢地寫

叫佢地返支那求共產黨啦

蠢真係慘

正一蠢閪!比人過左橋都唔知!

小心唔好比人spin去潘生潘太到

根本都唔知存唔存在

上兩登眾籌買起陳同佳仲快啦屌。靠香港政府 我肯定最後乜結果都無

自己無家教教到個女做mk妹跟埋啲mk仔做雞比人中出仲要禍港 全一齊落地獄就岩

其實從來無人為佢個女，我地只為香港。 如果佢一家仲係因為咁投dark side .... sorry, 我一點同情都唔會有。

唔係你地唔識教，教個俾帽人戴嘅仆街女
會搞到今時今日咁？

又被支那狗利用
遲下會唔會被自殺？

神撚早講左一次性引渡啦屌你老母民賤聯臭閪李胃鯨臭閪林奠
係你班柒頭引題發揮話要修例屌你老母

個女派帽
老豆老母on99

CLS 蠢人係要懲罰

真心膠就抵撚死啦

佢老母自己都覺得醜。包到回教女人又帶超出黎同淫賤聯見記者

九月區議會選舉一定要拎住呢點去宣傳

...咪無著數囉

結果就係屌黎屌去

贏唔到輿論，因發洩口慾浪費哂義直犧牲

不知所謂 好快落地獄

學陳健波話齋
你個女一個死 都係0.0000001% 既香港人姐

...咪無著數囉

結果就係屌黎屌去

贏唔到輿論，因發洩口慾浪費哂義士犧牲

細細個就派帽，仲識埋個殺人犯，去台灣自尋死路。
2老唔識教，教左個蠢女，想幫個女報仇又搵錯對象，比人擺左上台利用2年都唔識醒。
可憐之人必有可恨之處。

我淨係知民建聯依家繼續用緊呢兩個人黎支持佢地
好撚仆街

原來係搵個女做搖錢樹

我估係政府千方百計禁住佢哋，唔比佢哋出聲。

我對宜家呢個政府所講既野係唔會信
潘生潘太如果有良知少少唔該你收聲
一個人換全港人陪你一齊死
最重要係條修例根本唔係為你個女
醒下啦

兩老應該未讀過書話左唔立例先交犯比hk

唔同意
個被殺女仔係無辜
係因為政治而令到呢件事發展到今日嘅地步

死廢老 抵你無女送終

最可悲係哩個世界蠢人佔大多數

潘狗

似收左錢簽哂野封口唔講得

我諗起巴別塔依套戲 世上最可怕唔係大奸大惡嘅人而係認真嘅蠢人

已經害死人！

推

咁撚蠢就成全落地獄團聚啦

烈士都有老豆老母，又唔見你比個交代佢父母，屌你老母死柒婆，有無老母會逼死自己個仔女啊

開潘生潘太嚟見大家

係民賤聯尋求潘生潘太協助
夾左佢兩公婆

修訂暫緩
咁仲有單次移交同日落
既然日講夜講咁想為潘生潘太爭取公義
次次出黎都提佢地一次
仲唔快手做野

2老會唔會收左錢

你老豆生花柳

個父母都估唔到會變成政治棋子既
一心希望特首處理台灣同香港之間既事
點知會link撚埋大陸黎搞
所以最撚柒衰就係班建制同特首

自己個女不守婦道俾帽人戴，死咗就好心咪出聲啦！仲要全港市民同你個女陪葬，有冇搞錯？！
日日都有唔同人枉死，點解係你特別巴閉，要全港法律跟你走？！
你個女矜貴D？人地D仔女就係Nothing？點解佢地有特權要求成個政府為佢地改法例？！

完topic啦好嗎？一味鬧佢地只會俾位人入話年輕人冷血，講返個事實就係有其他方法處理，唔一定要修例就ok

其實搵民建聯係正路
逼班建制出黎回應
可唔可以睇得通透啲

其實陳同佳條撚樣宜家喺邊

因為你個女嘅公道 要7 百幾萬人同你顛

潘生 潘太 唔好意思啦

林鄭肯定寧願放過陳同佳，都唔會搵其他辦法，如果唔係即係自打嘴巴。

所以今日上街除左要要求撤回同悼念巴打之外
同埋一定要話俾其它人知
係特首唔用更有效方法去引導囚犯
佢先至係令死者唔可以尋冤得雪既人

應該話政府唔敢用
同台灣簽訂一次性移交?
同邊個簽?同邊個協議?
要成事就先要香港政府承認台獨
以香港政府立場就應該同中共傾,但係就一定成唔到事

陳圓圓被捉，吳三桂慘唔慘？
慘！
但因為咁就情願要揚州嘉定嘅人跟埋陪葬？

幾時嘅相先？

蠢係原罪，懶到諗嘢都唔想果啲更加罪大惡極！
好撚舒服咁坐係電視前面批評果啲，上網睇下都唔肯，報紙又唔睇果啲。我估佔合資格選民一半

逃犯條例修唔修到你個女個殺人兇手都唔會拉到
你只係棋子

還願 simulator

抵佢個女死啦

一次性移交就唔使承認台獨
睇你點寫，寫地區咪得

台灣咪話咗唔收囉

講真，個女真係無辜嘅，佢哋想要返個公道好正常，只不過係政府利用咗成件事......

與其話人個女，放潘生潘太上檯，點解唔鬧返陳佳同條仆街，問下陳生陳太點解唔出嚟大義滅親返佢哋個仔返台灣？

兩條廢老搵民賤聯就仆街啦

搞到咁撚大仲求助 人地都有仔女受傷
琴日有人地嘅仔女死埋
好心你就收下口 比人拎嚟過橋都唔撚知
又唔出嚟表下態
你個女一條命就搞鳩成個香港咁多條命
你好唔撚好意思？
仲有 你唔教女在先 教左隻雞出嚟

好似1984嗰個大魔頭戈斯坦咁
冇人知係咪真係有呢個人

無知嘅廢老好撚阻住社會發展。 佢地知唔醜架？

唔好話人抵死啦，搞到同依家話烈士報應嘅人一樣，俾返d尊重啦

同埋泛民主動d去幫佢爭取一次性引渡啦
本身就的確要解決呢個問題
咁先塞住d人講漏洞 道德上完勝

坐緊監

搵民建聯證明佢搵錯人，送羊入虎口俾人利用推惡法，令個女無辜遺臭萬年死唔眼閉，民賤聯真係仆街

民建聯根本無能力幫政府
淨係識得講要求政府乜乜乜
要佢地建議真係死撚得

成堆人留言，得你仲理智
呢個係事實

你想人地父母做咩者，搞大件事又唔係佢地搞
係777佢地搞既，成件事佢地已經俾人綑綁消費左，
尋日開記者會仲將件事閘埋話幫唔到算，佢d口面真係厚顏無恥

咪係 民建聯夠成日話成功爭取乜乜乜啦 但根本就係冇做過野

人地台灣一開始講左司法互助

係你共產黨台灣人都要拉去大陸死都唔肯傾

又轉軚

你少咗個女 人地都少咗個仔呀 點賠返個仔俾人呀

我冇份屌，完!

因為有先例以後有犯就冇得俾大陸
要同台灣平等互對先死都唔肯傾

派帽比人殺有幾無辜？

比人派帽係仆街女人 係臭雞 我認同呢一句
但係
所以就可以合理化殺人？

呢張係台灣機場影㗎喎

生個女就派綠帽 自己就去群禮義廉 唉

李慧琼仲唔收口？

佢都幾大膽

你死咗個女姐，你仲有黨丫嘛

佢出返嚟會唔會俾人打撚死

佢唔係無辜就等於合理化殺人
請你唔好混淆視聽

有其他方法唔揀，係要全港鏟
依鋪幫唔落

潘生潘太成日畀人消費係真唔係呀 我夠可以話佢去信支持反送中啦

搵民建聯果刻靈魂已經賣比魔鬼

講真，佢唔出嚟開住記者會叫求助嘅無人知係咪真
同當年689口中嘅5歲小朋友一樣

聽說是因為要臺灣承認中華人民共和國(唔係中華民國)先肯引渡？？

推，起底

好搵唔搵，搵禮儀廉......

之後民建聯用日落條款就好笑

屌佢老母！ 姓潘果2個係唔撚係弱智架？ 台灣都講到明就算逃犯條例通過都唔會答應接受呢條條例！ 佢2個仲係呢個時候單方面打飛機做嘜閪？

單次引渡無呢方面問題

唔怪得唔肯，
真係比人擺上檯

反而奇怪點解記者去搵佢兩個
係冇去搵定搵唔到

當日on9

但今日可以變成玩9民建聯

台灣都講到明 唔會收啦 屌你老母 on9

但掉轉返睇
個父母仲尋求緊解決方法其實係好事
因為事實林病係有更有效更有切衷嘅方法去處理事件
宜家就係林病因面子問題唔採用咁解
如果宜家個父母繼續追討既話
就即係逼林病去懸崖
如果台灣宜家表態支持暫緩方案
及繼續與香港商討獨立遣返囚犯條件
咁就有好戲睇啦
咁樣令更多人知呢條法例背後既真正陰謀

蔡總統原文：

今天有好幾位香港學生來總統府陳情，我因為有公務行程，所以特別請 陳菊(花媽)秘書長接待，向同學們表達我的關心，也聆聽他們的意見。

「逃犯條例」有侵害人權的疑慮，香港政府應該認真看待抗爭的訴求，與人民對話與溝通，不應該倉促強行通過法案。

「逃犯條例」同時也侵害中華民國主權，我們不會接受。我們也拒絕接受以修法為前提的個案移交。合作打擊犯罪，不能以侵害人權的法案為前提，我們不願成為惡法的幫兇。

香港的抗爭，帶給台灣人民最深刻的感受，就是「一國兩制」並不可行的，民主化的台灣不可能接受。身為總統，我最重要的責任，就是守護台灣的主權和民主，讓世世代代的台灣人擁有對未來的選擇權。

任何人想要破壞台灣的主權和民主，或拿去做政治交換的籌碼，只要蔡英文在，就不會得逞。

#自由的台灣撐香港的自由

//

係修法為前提不接受

如果單次移交係無問題

民賤聯無人性
擺個死人上枱

咁又唔好咁講
不過佢地真係on99咁
連思考既能力都無
第一 搵禮義廉幫手
第二 成百萬人上街 以為人地包庇陳同佳
第三 唔知台灣要求單次引渡

On9到咁 就唔好怪人地屌鳩你
累撚死香港人

潘生潘太其實仲係唔係人世

屌呢個民建聯

仲消費完個死者未！

真係無人估到特首同建制班冚家剷
無人性到
可以借人地個女被殺既事黎放上枱
用黎做政治工具

希望個父母明白宜家係邊個唔幫你地
邊個喺度利用緊你地

只要港支政府拋開會承認台灣獨立司法管轄區嘅心魔，就可以即刻直接同台灣傾

冇嫁喇, 港共一定唔會做單次, 除咗因為要承認台灣獨立政府之外, 比人知道用單次係得嘅, 成條逃犯條例就變咗冇必要嫁喇, 咁以後都唔駛再推, 而且之前政府同各保皇講嘅大話就穿晒

潘生潘太幾時落去陪個女

你個俾綠帽人帶 仲要俾陳同佳睇 你同第2個男人扑野既片。
抵你死啦 ,咪搞香港添阿 ,陳同佳根本無罪

九成本身都係藍屍狗
以為修例真係諗住幫佢個女
稍微用吓腦都知啦 唔通為你個女得罪商界，得罪全港人，得罪國際，什至不惜陪上香港命運
而幫你個女？？！ 你估你女係皇太后、公主咩！

你覺得政府邊好死比錢佢地？
林鄭呢d pk 一蚊都唔會出俾佢地啦

潘生潘太收左錢

刑事司法互助寫明不適用於中共國其他地區

搞到義工要sacrifice

正仆街

咪撚用日落條款呀